自我記錄

2017 8月30 埃克塞特,半主@2.15

請大家勿理此post

理左 咁點? 打鳩我?

On9仔

你叫人唔好理你
我就即管留意下
你都係想咁姐

真係唔好理
我以前用開電腦記事本txt記錄 好唔方便
呢家自已開個post記錄而已
請不要回覆 ....

鄉土黎架

ok

試下啦

我會盡量

好似半和

你地唔好再覆啦

我

樓豬 我無理你

樓主咁你叫連仔扔個post去黑洞

唔理你了，特此通知

Memo